放唔底前度

利伸 飲撚大左

低

痴撚線